運動已經去到新一頁

就係已經去到國際層面，中共都已經擺到明認真對付我地！
由琴日件大伏到今日內地傳媒同KOL天衣無縫既配合，就知中共開始打輿論戰！
再睇返呢埋佢地咁怕我地傳訊息返大陸，就證明我地既運動已經一步步影響緊內地，
有影響中共管治危機。

不過，個影響仲係好係，但我地唔會比佢地。
請開始內地文宣戰線，用真誠一步步打倒兩地的火牆。
我地對手唔係中國，而係極權！
馬上開始輿論戰！

不過，個影響仲係好係，但我地唔會比佢地。

睇左十次都唔明

而家係用文宣打仗
唔係用不合作同勇武

做呢啲
自己又有機會犯錯
又有樣會送頭

有乜謂
國際已有足夠子彈唔使再做更多粒

不過，個影響仲係好細，但我地唔會比佢停。
SORRY手快

文宣戰將會係下一個階段既主力戰場

勇武都要聰明啲，唔好攞左免死金牌咁，做錯左就要和理非負責兜

尋日一有龜車到
即刻有人想衝禁區，好彩有手足哂欄住
唔係鬼論，不過個時間上配合得岩岩好

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

[思想改革] 抗爭者的思路

無錯，中國點慢慢滲入同埋黑警問題已經好清楚，要文宣令件事發酵

咁無低線既野得中國先做得出
證明中國已經迫不及待要解決我地

全部中國明星出曬POST講香港，知咩事啦

YEA 要將之前MISS左個D 煲大佢
事件推進太快 外界好難俾到反應

無錯，直情畫條時間線講中國點伏我地，警察點做鬼拉人，
中國各組無底線行動其實對國際黎講幾有娛樂性

依一刻檢討同預防有鬼都係後話
最緊要係大家唔分化，依樣野真係要學下D藍絲
佢地去到邊都比人屌到邊，同埋又咁多柒野,EG轉貼假新聞，自己友D柒野等
但完全無分化到，冷處理到，同埋佢地意志堅定，唔理世界末日都要撐政府
我地唔需要學佢D無腦人講咩佢信咩，但我地要學佢地對目的既堅定
做錯唔緊要，下次諗番點樣做好D佢
再追究無用，時間就係一切，你追究緊既同時，新一輪行動已經展開左，會直接影響到新行動既運作
你812機場咁多人，之後夜晚不斷話咩假消息流料等等
搞到813完全唔夠人

的確，藍絲盲目到極零反思既大愛包容實在值得學習
做錯就改，目標一致就係手足

同埋最重要唔好花咁多時間去追究責任
講真，次次都幾萬人係度，你點搵到邊個岩邊個唔岩，TG GROUP 講d野可以參考，但唔可以盡信，驚既就搵自己個fd都一齊商量下
太花時間去追究責任既話，根本追唔上行動既進度，亦都會做成資訊上既混亂(eg：有人傾緊聽日活動點，有人就係度話尋日邊個係鬼係鬼咁)
你諗下tg咁多channel，多幾個group既話每分中分分中過千條訊息，點追得切咁多

推

警察做野係要收order, 佢地每一個動作都有意思。
唔好覺得佢地傻，如果我地多一個留意就可能救到手足

同感